由細到大讀書唔掂，你問我答

連登仔個個iq300有冇見過我呢啲廢人？

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

你語文差D定數學差D?

讀書勁有撚用咩香港地 個個去炒樓炒車位炒iphone

屈機男文集都讀過曬

語文

而家做緊嘢定讀緊書

有8個零本先有得炒呢啲物業

讀緊書

讀緊咩
咩科
打算做咩

即係數學唔差la!

你打機叻唔叻?

樓豬數學5**

讀緊 HKU, EnF
唔知做咩，想做關於 Finance 方面

以前數學唔差，依家數學依家好差
唔識打機...

做IBANK

成全呀，5**唔代表讀得掂 係代表有努力過

gpa低

financial planner算唔算做金融

讀書要考試要交功課要上堂，好討厭呢種學習模式

算，係專業人士，話曬都要考牌
其實我覺得有啲Asso仔仲叻過我大學生

樓豬小心比嗰班真正讀書唔成 要靠走後門先入到u嘅asshole仔咬

過3.3嗎?

Asso仔只係DSE考得差, 唔代表D咩
HKU都好多讀死書的腦殘

讀 Asso 唔代表讀書唔成，好可能只係一時失手，你可以問下佢地

有牌就專業嘅話 咁即係保安都係專業人士
其實保安牌定保險牌難考啲

唔過，3.1~3.2 中間徘徊

馬上釣到隻asso仔

sorry, 我都無讀過Asso.

保安牌難啲，冇乜大學生考，代表唔係讀書叻就有

EnF 唔過3.3, 有無2nd up?

過3 就有

其實Asso 仔唔差，佢地 gpa 閒閒地都高過唔少大學生

有冇人明讀書唔掂有幾慘

你叫冇5**既情何以堪

如果asso仔無失手嘅話
dse會唔會有廿分

已經plan 咗幾時報，不過考完都係冇用

到你25歲時, 你會發現無人會理你有幾多個5**, 無人理你有無船, 無人理你GPA幾多。

就好似你小學年年拎第一, 你會唔會攞出黎講?

只係佢地未發力

好多大學生入到u就掛住玩
完全唔讀書
先搞到低gpa
如果佢哋肯乖乖哋去讀書 根本無可能廢過asso仔

其實正常溫下書25分以上好多人都得
Asso 仔唔會失手，因為知道自己失手會retake 唔係去讀 Asso

其實保險牌都係咁上下

到時候去 food bank 唔好笑我

00後真係另一個世代

樓豬講出咗重點啦
班asso仔根本就唔係因為失手先低分
低分只係佢哋實力嘅反映
但偏偏班asso仔最鍾意賴失手

多謝巴打鼓勵

其實Asso升左degree, 就係degree la, 點解要分佢地曾經係asso呢

用比喻答你，部份坐過監嘅人有更生機會，比普通人更多唔同經驗，容易取得社會成就。

你考過哂兩款?

我語文得口試作文高分
其他垃圾不如
Bio同數學高分

樓主係咪讀寫障礙
係就揮下手

痴線AL天才波

但大學生直入未經歷過失敗，同溫室小花冇分別。Asso 仔經歷過失敗，what doesn't kill you makes you stronger，由失敗爬上黎先可以去建立自信，呢啲係Jupas 直入大學所冇嘅。就算 Asso 仔好似你所講咁廢，佢地都有份自信。

我係CE, AL 時代的人。
我的感覺係, CE你背哂一定A。勤力就得。
而AL, 你背哂都唔夠, 天份都重要。
AL就係用黎分開有能同無能的人

同你調轉，中文說話 1咗，其他卷都炒炒地
應該咪係讀寫障礙，可能係智力中下

六常有冇諗住quit u 同我一齊讀ive
ive世界第一!

無咁少掛...我只知A係top 5%
不過可能年代唔同, 我都唔知

唔好睇小ive仔，ive仔學野好實用，理論同實用兼顧。
諗諗下，我可能都讀唔黎，不如安份繼續讀U

邊個咁勁

Master 都做m記？！